<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>

    <signo>

        <dataInicio>21/03/2022</dataInicio>

        <dataFim>19/04/2022</dataFim>

        <signoNome>Áries</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Áries costuma viver no agora, além de possuir um grande prazer em existir, ação e decisão também podem ser algumas de suas marcas. A liderança é uma característica forte no signo, que pode ser usada para o empreendedorismo.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>20/04/2022</dataInicio>

        <dataFim>20/05/2022</dataFim>

        <signoNome>Touro</signoNome>

        <descricao>
            Quem nasce com o sol no signo Touro pode se identificar com virtudes como a paciência, o bom gosto e a sensualidade. Afeto e valorização do prazer e conforto também podem ser características de Touro, mas sabe aquela galera meio teimosa? Pode ser que tenham o signo de Touro forte no Mapa também...
        </descricao>

    </signo>

        <signo>

        <dataInicio>21/05/2022</dataInicio>

        <dataFim>21/06/2022</dataFim>

        <signoNome>Gêmeos</signoNome>

        <descricao>
            Quem nasce com o sol no signo de Gêmeos geralmente se identifica com características como a curiosidade, a inteligência e o desejo de liberdade. Sabe aquela galera que ama ler, aprender coisas novas, puxar conversa e fazer novas amizades? Provavelmente tem gêmeos signo forte no mapa.
        </descricao>

    </signo>

        <signo>

        <dataInicio>22/06/2022</dataInicio>

        <dataFim>22/07/2022</dataFim>

        <signoNome>Câncer</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Câncer costuma buscar o que lhe traz segurança. O signo é maternal e emotivo e tem uma proximidade com o apego ao passado. Câncer costuma ter a intuição acentuada, sentir as coisas no ar e captar tudo logo no primeiro olhar.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/07/2022</dataInicio>

        <dataFim>22/08/2022</dataFim>

        <signoNome>Leão</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Leão costuma amar plateias e aplausos. O signo tem a coragem e o humor como marcas registradas, mas também o orgulho e o autoritarismo. Leão geralmente valoriza as oportunidades e aproveita cada momento, sabe amar e ter generosidade.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/08/2022</dataInicio>

        <dataFim>22/09/2022</dataFim>

        <signoNome>Virgem</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Virgem costuma buscar constantemente a perfeição, tudo sempre poderia estar um pouco melhor. Signo observador, que costuma identificar o detalhe que ninguém mais percebe. Virgem tem praticidade e organização, mas também pode ser frio e cético.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/09/2022</dataInicio>

        <dataFim>22/10/2022</dataFim>

        <signoNome>Libra</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Libra costuma buscar sempre o equilíbrio e conviver com a indecisão. Regido por Vênus, o signo tem uma aproximação natural com as artes. Libra costuma ter ética, mas também pode ter vaidade em excesso e comportamentos considerados de “mau gosto”.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/10/2022</dataInicio>

        <dataFim>21/11/2022</dataFim>

        <signoNome>Escorpião</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Escorpião costuma ter muita perspicácia, não é a toa que são naturalmente detetives. O sexto sentido do signo alerta para possíveis “perigos” logo de cara. Escorpião tem uma capacidade de regeneração única, mas também pode ter muitos ciúmes.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>22/11/2022</dataInicio>

        <dataFim>21/12/2022</dataFim>

        <signoNome>Sagitário</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Sagitário costuma ser viajante, sua casa é o mundo inteiro. O signo viaja muito também em sua própria mente. Não tente aprisionar Sagitário de nenhuma forma, ele não aceita limites. Otimista e jovial, pode ter exageros e uma dose de deboche.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>22/12/2022</dataInicio>

        <dataFim>19/01/2022</dataFim>

        <signoNome>Capricórnio</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Capricórnio costuma ter seus propósitos e metas bem definidos. Signo de praticidade que segue as regras do jogo tem total noção dos seus limites. Capricórnio é maduro e bem humorado, mas também pode ser frio nas relações e um tanto pessimista.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>20/01/2022</dataInicio>

        <dataFim>18/02/2022</dataFim>

        <signoNome>Aquário</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Aquário costuma ter a amizade como cartão de visita e ter uma conexão intensa com a liberdade. Signo idealista, tende a dar preferência aos diálogos racionais. Aquário é solidário e humano, também pode ser radical e bem “do contra”.
        </descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>19/02/2022</dataInicio>

        <dataFim>20/03/2022</dataFim>

        <signoNome>Peixes</signoNome>

        <descricao>
            Quem tem sol em Peixes costuma entender tudo sem precisar de muitas palavras, possuem uma sensibilidade superior. Signo compassivo e inspirador, Peixes tende a ter uma forte conexão com a espiritualidade, mas pode se iludir com certa facilidade.
        </descricao>

    </signo>

</root>
